有冇cctvb假新聞合集

本身都忍左呢個台好耐，內容勁度偏頗，日日loop完老美就loop口交部，今日晏曰又引述支那官媒，鬧老美咩極度陰毒，呢d字眼係新聞報道應用嘅字眼咩，日能日咩有分析應為有意見指，連登仔post文都要post source,啦好似今日有烈士就義，九點三去左你到依家都未報過，大佬一個普通市民墜樓都要報掛，我dllm

真心完全對cctvb呢個仆街台失望!
好撚心寒，香港人撐起嘅電視台就應該從香港人手中滅亡，今次反逃犯條例更睇得出佢已經係中共嘅官媒。

建議全香港所有反逃犯條例嘅人，一齊罷睇cctvb!!!